TP-Link 垃圾router 上唔到網

前幾日買咗個TP-Link router 冇開家長監護唔知點解乜柒social networking site (Facebook, instagram, line等等) 都上唔到 反而連登就上到
有冇巴打可以幫手

因為TP Link係大陸牌子,未夠七日請退貨改買Netgear R7000/ASUS RT-AC68U

我都想退，不過夠7日，又係老豆買
By the way 小弟無知，乜TP-Link 唔係台灣咩？

tp-link 世界最高

原罪牌子

廢老買
自己屋企都用linksys

去買個asus啦

深圳

個個都比人伏 以為tp link係台灣

牙石就台灣

咁唯有降價80%賣二手,睇下有冇傻仔肯買
唔變嘅係照買R7000/RT-AC68U

台灣果隻係dlink

你乜model先得架

有無襟到reset洗哂d setting再黎過

我都用緊TPLINK C8同C5

我淘寶wdr8500用左10個月好正常喎

依部真係好撚勁
以前收唔到 用左收爆

tplink 18個月左右連下斷下是常識吧

點會呀
Tplink 快靚正把
仲係淘寶買添

好似係C8

成日以為係台灣

按住 reset制十秒試下

如果屋企唔係間間房都有 lan 線插口
但係又想上網穩定 (用 router 唔太穩定)
係咪要拉線之後整個 hub 之類

真係咁多人誤會TP-Link係台灣？
唔怪得咁多人唔識死唔怕有大陸後門用TP-Link啦
買一樣電子產品，尤其是關於網絡既產品前我通常都會check清楚隻牌子係咪支那公司嚟的

好心D廢老咪撚學人買電子產品啦,買親都係支那垃圾

以前用tp link，上一個鐘度網就會自動斷線，要抆電掣再插先上到